覺不覺hktv(1137)係下一隻牙里巴巴

香港版淘寶出現了,沖沖沖!

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

「文宣」

意見及舉報：

香港人口 8M
大陸人口 1,400M
1137市值 5.4B
9988市值 4,563B
...

1137:9988市值=~1:1000
但人數只係1:~200
即係市值有上到1:200潛力
仲未計香港人平均有錢d
股王

又黎？

頂盡 200-300億市值

咪on99喇 明明就係下一隻Amazon

一隻無純利無股息派既公司，都有傻仔托。。。